我是愛中國，你是愛中共

睇佢講到好激動 ，睇得出佢真係好憎恨共產黨，同時好心痛中國人民